鄭若驊稱辭職報道無根據 不評論丈夫公司遭競委會調查

《金融時報》報道引述3名知情人士指，律政司司長鄭若驊原本想請辭並留在倫敦，但北京下令她回港。鄭若驊透過新聞秘書回覆表示，鄭若驊沒有如報道所指提出請辭，指有關報道全無事實根據。《金融時報》提到鄭若驊返港後不久，其丈夫潘樂陶旗下的安樂工程發公告，指競爭事務委員會人員到其全資附屬公司調查。鄭若驊透過新聞秘書回覆，表示報道提及的案件正由競委會調查，律政司司長不適宜作出任何評論，但鄭若驊對報道所提及的公司並沒有實益股份，亦沒有參與該公司的運作。鄭若驊上月訪問英國倫敦，被示威者包圍期間跌倒，她在英國接受手術後到北京接受檢查，上周二回港。她當時表示，中國駐英大使館安排她往北京就醫。

2019-12-08 22:49:09

覆得咁快

因為唔係佢本人覆

黨給你說嗎
想妳同老公安全就要靜啦

一定話無根據啦
唔通話係呀
我俾人迫嫁 俾人夾返首都

Ⅳ級小說，靚仔莫看
波華，前輩級AV女星，與波多野結衣，蒼井空等齊名，因胸前偉大及做野不錫身，廣受宅男献精。特别是其埋身絕技，含吹瀨啜嗦，抛篩磨擰揈， 拗彈摺刮擢，吸夾撬插隊，無人能及。但因年老色衰，且心囗矽袋硬化變型，故欲自資自導新片駁反彈。片名“送中法”，全名是“姣婆送穴中出有辦法”。惟因出手過低，新一輩AV女星如三上悠亞，川上奈奈美等厭對手黑鬼過於粗大，且要撥穴中出，太下賤超越人類道德底線拒演。波華為免血本無歸，唯有親自上馬演出。
詩云 ：法皇自嘗獨創斷頭台，波華自編導演送中法。

唔好意思借個位

【英國戰線】大選民調：遊離票極多，大家齊拉票，平權機會增

即係真嘅

塔返嚟都照俾全世界知佢老公公司俾查
係要話俾港共政府中人知

叛黨下場係：實捉到你

話冇根據其實唔係否認

唔通信你啊首都驊

點解唔加「非常無聊」四字